# iRRland
a virtual iRRland!

## Deplöyment

_(is ein bisschen messy, kann man auch anders machen wenn wer will)_

* wird gebaut und in die registry gelegt, wenn wer auf ne branch pusht.
* watchtower läuft aufm server und schaut alle fünf minuten, obs einen neuen container auf der main branch gibt → der wird dann ausgetauscht
* steht im docker-compose file
